TVB2230

鍾麗琪勁靚

美妮好大波

痴撚線
肚又大 波又大

岩岩係到摸個PAT

肚咁大都要幫TVB拍節目

波肚躉都又圓又大

後面個細路係度搶鏡

浸人母味好濃

聽晚有腳趾

幾時教點樣同大肚婆安全扑野

有無人留意個細路